#
 
อัพเด
ตรอง
Doom
 
Vulkan
 
#
เฟรม
พีซี
เฟรมเรต
แอพพลิเคชัน
id
ผู้
พัฒนา
เกม
ประกาศ
รองรับ
เทคโนโลยี
บน
ทีม
พัฒนา
เผย
สำคัญ
ผลประโยชน์
กลุ่ม
ผู้
เล่น
ช่วย
ค่า
สูง
มาตรฐาน
กราฟิก
แทน
ตัว
ปี
เวอร์ชัน
เดือน
กุมภาพันธ์
สถาปัตยกรรม
ออกแบบ
เบา
ทำ
หน้าที่
ตัวกลาง
สื่อสาร
ควบคุม
เท่านั้น
งาน
จำเป็น
โหลด
ใช้
งาน
มอบอำนาจ
เข้าถึง
ฮาร์ดแวร์
ระดับ
ล่าง
ฝ่าย
สั่ง
แทน
ที่มา
id
 
Software
 
Doom
 
Vulkan
 
Vulkan
 
Vulkan
 
OpenGL
 
Vulkan
 
OpenGL
 
Vulkan
 
OpenGL
 
GPU
 
Bethesda
 
